唉 屌你老母 死礦工 我屌你老母呀

仆街 3060廢尻卡 都炒 你老母25xx上撚到5千蚊
仲要限砌機 你知唔撚知顯示卡係拎黎打機？
掘你老母臭礦呀！！！！！！！！！！

往好處想,2-3年後一堆30系便宜礦卡

望一望肥花...仆街 RX580化石卡竟然炒到2千蚊張？？

唔理 而家無野可以做到我要大大屌礦工老母個老母s

上次礦難平價汁左張1070
開心使用中

而家興抄notebook 換notebook都換唔到

我近排想換機都比班礦佬搞到........唉

畀錢買電子垃圾

希望快撚啲礦難

上次礦難買咗平卡
依家又比班畜生搞到正正常常打下機都唔得

你會唔會買返兩三年前嘅10系

係囉 cls 形容唔到有幾痴線 notebook都炒 遲下微波爐都黎拎掘掘

你班電子蝗蟲 畜生！！！ 快撚啲死！！！ 礦機著火 燒死你呀

1000蚊入返嚟
睇撚到我眼都凸埋

想放但係放咗冇卡用

mac 路過

而且NV都喺度助紂為虐
產能唔夠仲出礦卡
3060 12GB vram. 挖礦神卡
礦佬見到都開心死

礦卡攞黎都打唔到機。。。掘到殘曬，聽講礦卡好似會得翻20%性能定好少

其實同樓市差唔多
放咗你住邊
依家賣完/壞卡都唔知點算
個個用Onboard

咪笑住
全世界唔係TSMC就係Samsung，產能有上限
如果持續落去，Apple同TSMC份約完, 可能會起價

但挖掘能力係低過3060ti

低過1060

是旦啦

未聽過果粉會睇價錢買 蘋果嘢

蘋果本身定價一向都 cost/performance 貴過砌機，佢哋俾得起

2年前買1手1070TI E+間唔屎黑一下
UPDATE左DRIVER一樣係咁

我部用咗10年咪又係咁用

PC撚要威冇計

唔駛炒價入你識條鐵

新蛋入卡

有冇拎返去整 rip

我今日放左張3060TI 7千蚊算唔算放平左？

稍微強過1060少少 冇記錯的話

礦難未呀 屌哂佢哋老母

性能無咩唔同 不過會好撚熱

因為我之前youtube睇過d youtuber評測礦卡，印象中係有d頻率降到好低

老黃係個bios 做手腳咋
遲啲一定有人改個掘礦bios 出黎
一定變掘礦神卡

我買左3080但呢排好忙無咩時間打機，見到d幣價都好想唔係屋企果陣攞去挖礦

好在喺早兩三個月砌新機

RTX 3070買邊張#2

咁你最起碼認住呢條撚樣

無
閃一下姐,驚閪.JPG

過熱咪降頻囉
換左散熱膏根本冇分別

月頭仲買到3090 $19k左右

你早唔買，等幾個月都正常啦

你肯定？咁點解你唔收礦卡翻黎整靚佢再賣，好似你咁講你可以賺到好多利潤wor

而家礦工不論好壞都收 識自己維修

礦卡咁易修理得好既咩，又滲油又鏽曬板？咁可能我真係見識少啦

而家挖係降壓降頻用vram挖 挖壞個機率低好多

同埋touchwood vram出問題焊過粒就得

礦難幾乎冇可能啦,個市場已經開始成形
基金又有,法規又有,乜柒都完善過以前
等市場飽和比較實際

YouTube 大把教學

咁好啦

實有錢賺架 大把人咁做啦
我唔需要靠依d賺錢姐

12 月入咗3080

呢啲咭已經掘唔到好多年？

電子嘢點都要會有勞損

何況礦工24小時日日開行Turbo嚟掘

咪撚呃人啦無分別

唔要display card ok 既

想拎返張1070TI出去放二手了 隨時仲有錢賺

香港既電費
掘完仲有得賺咩?

好似話60做mining被削咗？

1:54開始

諗住平平地換張中低階顯示卡都要食炒價
唔知係晶片短缺定係工廠資源去晒高階卡
呢一刻我只想bitcoin跌到渣都冇
你班陷家剷礦工對於呢個世界既貢獻係負數
最好即刻跌到零, 你班人快D跳樓死全家

蝗國早幾日已經話破左

得掘eth nerf 左
其他幣冇事

仲話咩無可能修改到 打死都唔信

原來係咁

唔係出番cmp hx系列咩屌 點解仲係咁搶打機卡

我想放撚左張2080 而家完全唔打機 可以放到5k

鬼唔望爆跌

上次礦難幾舊水執左張RX580
而家升值左幾倍

你搞得死bitcoin咪冇人挖囉

其實長期過熱既環境中run盡粒die會縮肛
變左之後可能要用更多電壓或者溫度會比其他正常die高先行到同頻
未計PCB供電壽命 同其他潛在暗病
換左散熱膏一定唔會100%同正常卡冇分別

關咩事
GPU掘礦一早淘汰咗啦

btc根本係設計黎浪費資源既垃圾

但買二手礦卡，唔係會大幅損耗使用週期咩好快打柴wo

不過當個個都炒卡掘礦，就知道離下次礦難不遠

我喺外國想買張60Ti upgrade 完全冇貨 70有貨但冇錢買

rtx 20系原本應該插水

掘礦掘到殘晒仲用到咩

咁電子用左一段長時間點都有損耗嘅
100%冇分別點可能
但日常打機的確係分別唔大
依家挖礦係降壓降頻架 核心好難會縮肛
顯存就高機會壞d 機會都唔大 但換顯存好平

信諗仔?

雖然有d太二分, 但幾中

普遍消費力程度:
console gamers<pc gamers<<蘋果迷<<<<<礦場老闆

下
真架?

我最擔心唔係一時三刻btc跌唔跌, 或者一代有無卡玩
萬一apple wallet support crypto-payment, nvidia咁嘅政策行落去, pc gamers就真係長期都唔駛買display card

我舊年炒價7999買tuf3080都覺貴
依家一睇賣返出去萬二都有人要
屌 炒股咩

Btc跌緊

你放千8 大把人要

Cls 用左幾年仲有賺

新blockchain根本唔用PoW，轉用晒PoS
呢啲卡好快變垃圾

屌 遲下又係上返

係就快d

3060入門卡都要炒一倍價錢 咩世界

都有好處，我張電子垃圾580賣撚咗2500，真係乜柒傻仔都有

等買2手礦卡，菊花殘又花mon 。
幫人回收成本

喺唔夠產能嘅鬥錢遊戲中，只能做資本嘅底層

有$賺嘅一定出到最多錢，同最大聲
跟住應該係 console 同 蘋果
pc gamer 礦業暢旺嘅話隨時 amd 都要用2手礦卡

記得30系一出，連登仔話20系冇人要變廢卡
Strong hold2個月就愈升愈有

唔通iris XE或成最後贏家?

依家賣卡好唔好？
直接賣完出部新機？

好彩一月買左唔洗食炒

買display卡印銀紙，低風險高回報，唔掘就真係傻仔

唔只，張垃圾570 上到8 舊

送都唔要

2~3年都出40系啦
雖然到時又要搶又要食炒

我想問下2060 值唔值錢

咁高價肯定賣啦，第日再買過張新野唔好？
如果唔係礦工，呢d卡根本已經係電子垃圾

師兄，如果係Rog我幫你收😁

哈哈哈哈哈哈哈

個個想快啲挖到賣出去
降壓降頻邏輯上講唔通
解釋下

到時人地放返出去都大把人接火棒

ROG 2060s 可以放到幾錢

差唔多?見人3070 8千放

一睇就知你冇挖過礦
唔降壓降頻嘅話 電費同損耗大於邊際收益
多嗰1-2 MH/s 唔值得

TG 傾，thanks

掘礦主力靠vram
核心降頻降電壓減低發熱同發電量

講打機喎
你入黎做乜鳩

祝礦工早日燒機

屌你老母... 做乜唔買礦機買顯卡

Notebook都炒？！
班礦佬買唔到graphic card係咪連有RTX 3000 even 2000/gtx16嘅電莖碌卜都照殺？

Amazon買啦

真心而家想買顯示卡同火牛都買唔到
換左2K 144 1070真係唔夠用

點會買唔到火牛

我想買1000W數白金牛都斷哂貨
要等3 4月
都係唔定個d

我係上兩個禮拜行黃金問
而家唔知

2K 144 你搭咩CPU同GPU？

上年500蚊買左Radeon RX 580 8 GB估唔到今年升3倍

7700+1070

我係諗住換左火牛+顯示卡
遲d再換哂成個底板 cpu ram

你呢個講法咁我明，#111果位學下嘢啦

美水ROG 3080 可以放到幾錢, 12月買既

t: xxenxx

1080ti而家仲值幾錢?
當年6000令蚊入手 幾個月之後炒到上9000

1660 super 而家放到幾多錢？

如果掘礦變主流，分分鐘哂電過印銀紙

1000呀

恥笑

岩岩再問, 佢出1500

有1500我都除卡用內顯算鳩數

但之後又嫌舊, 570想幾新呀
我一直放係後備機度, 唔急放

12月7千執到3080 依家真係大笑出聲

而家連3090都要跟機砌

上年4799買咗張3070，本來覺得自己食炒價有d唔抵，估唔到今日居然可以上到6000+

3070依家差唔多10k

on9，真係搵鬼買

On99, 570 幾多年前呀
btw 你張係咪8gb

唔急 慢慢炒

礦工死全家,當年1060炒到差唔多出2060先平返
你老母30 系又炒過
係得20系叫做無乜點炒

火牛其實好似700W都夠

yes

[安心]諗唔到填咩資料？老豆搵仔幫到你！

幾年前用NVDA卡都輸晒比啲礦場，佢哋用晒ASIC掘bitcoin，GPU掘礦已經半收皮。但點解幾年後GPU仲越來越貴？我覺得係NVDA有心玩嘢啦。當然可能啲貨比晒data center做cloud services，如果係咁冇嘢講，輸比cloud computing連累gamer要捱貴卡。

雖然係仆街，但係用3060 掘性價比好高
d 連登仔10 月個陣話遲買平幾舊，點知依家個價貴過我個陣食炒

話唔定班礦佬之前礦難之後賣哂啲架餐止蝕 宜家想挖返 買唔到aisc 就狗屎垃圾都照買
唔係樓豬點解講埋一代礦卡二手價都高返？

cloud 都gur d
比礦佬真係屌老母

960而家咩價位想放

師兄係香土叫 呢到叫巴打

依張掘唔到 所以炒唔起

一早叫左你買

忍下啦 bitcoin可以改變世界
你咪又係打機 有乜意義

礦工老母俾狗屌

唔係好熟挖礦, 理論上ASIC快勁多倍, 唔係好明點解佢地唔用ASIC機用顯示卡
D機可能同顯示卡一樣價錢

因為asic係掘btc，gpu係掘eth，asic係eth無優勢

如果nvidia hea改，就咁用舊driver有可能就全速挖礦

嗰陣連登有人想$2000收2070s
放咗嗰啲依家唔知點諗

其實掘礦點解要用到顯示卡
唔識

eth最近嘅gas fee勁貴，可能因為咁好多人去掘eth

屌你礦狗慢慢炒，況且又唔係一定要用30 series打機
原本想買張gpu玩下VR games，依家慢慢等到佢正常價先買
大家都唔好助長炒風，比msrp兩三倍價錢買卡

雖然礦工最仆街, 但等待師真係抵死

玩住plash speed 5等礦狗玩完先買

咁pc gamers無得玩, btc個trend響cryptocurrency入面作為主要貨幣嘅地位越黎越穩

有

等3080 TI
等等下3080都買唔到

400

係咪轉轉個到賣
賣左佢先

轉轉肥花都有

唔係2080ti諗住2000收咩
個陣廢廠好似7000定8000正價
連登邏輯，電子野二手先壓一半價=3500/4000
上代零件再減一半=2000，條數好似係咁計

明顯係咁嘅電費, 咁嘅炒價都可以半年回本先咁大獲, 即係分分鐘仲有得升

等飽和仲難等佢出新卡

大家唔使打機

有冇人簡單解釋下咩事

bitcoin炒起咗
炒bitcoin要用顯示卡
bitcoin未炒起已經供不應求
顯示卡價格飆升
大家都不開心

識人530 USD買到一張Zotac 興奮到好似中六合彩咁 真係唔知應該恭喜佢定笑鳩佢
利申 3070玩咗幾個月 如果依家放出去起碼賺三成

chip都算, vram又缺
整返20系都唔夠零件

環保撚唔撚見曬
啲西方左膠咁鐘意環保
應該立法禁止啦

10系玩家最好買返張1660super保平安

樓主請pin

你哋想買手提電腦冇啊

缺vram但又整到張垃圾3060成12gb

1GB vram唔夠貨
見到EVGA塞咗6粒2GB落去

3060 12g 4000買唔買得過

有需要咪買
冇需要咪唔買
之前3070賣4300左右你都唔入 冇咩理由依家入

之前無留意
最近想升下部機 用緊個張1050ti

bitcoin 其實係咪只會愈黎愈多
點解仲可以炒起

可以觀望下 6700xt

a卡聽講好煩 唔識搞

琴日好多 3070 3080drop
利申係美國

幾年後可能都有405060系

唔食炒價等待撚可以等撚到2022先無炒價

你唔再打機賣出去咪賺囉
你賣左再買已經又食番炒價

就算有方法愈生產愈多 佢都要做交易
礦場好似係做交易嚟賺coin手續費
你推啲人咪用bitcoin交易囉

早幾日拆左張5700xt放 買入價3200 賣出價5200 笑撚左 順手放賣部3700x既廢機 過一排升埋上5800x加6800xt 利申部機挽左年幾仲少賺1000 真係好cls

賣3070 買張廢啲嘅頂檔

mac呢d電子垃圾你用飽佢啦

依家見一次個d 無卡用既post 都笑一次，個回力標食到正一正

唔關事，礦機係掘專門既coins, asic只可掘btc，一部萬5銀既asis掘btc，收益已經同一張3080差唔多，所以顯示卡個價係跟住礦機咁炒上去，除非礦機跌價，display card先跟住跌。

礦機又嘈又食電，住家人緊係買display card去掘礦

6899 入佐張3080 比人笑傻
點個呢嫁

不嬲
70電
-500 頻
vram +1100
呢個係正常操作

係 notebook 放二手個價都唔錯

你當係係hash rate同power中間攞個balance
佢有小小係diminishing returm, 推上去效率反而唔高
你可以download nicehash試試
一日都有30~50hkd回報 電費幾蚊
有錯請指正

然後冇幾耐又出RTX4000系

個陣D人話呢個叫炒價 笑撚死
利申買完giga 3080仲送600蚊steam code

正喎 有部msi notebook擺左係到
有冇話咩配置先值錢？

考古撚去博物館啦

放我都唔清楚
只係知佢地掃notebook係因為到時放返出去跌價無淨gpu咁勁 好似係
但係詳情係點我都唔知

試下放左佢先 反正擺係到冇撚用

唔阻你去威

一世做打機撚

用一部mac用十年都有優越感 傻撚左咩
無啦啦入黎講D九唔搭八野加幾個icon想引戰 好撚柒

傻鳩mac撚正常發揮

呢個真 條友on9

依家ETH $2000 drop到落$1350 就黎買到了

3090 開心使用中

送 看門狗同cod ， 呢嫁得閒掘下， 早就回本

張3090上年聖誕12199入 上兩個星期見到升到13899家下再睇萬6蚊cls

買部ps5 ／xbox 捱過呢2年好過

死礦工 又唔道歉 又害人啲gamer! 呀！！！

你要研究下佢計緊咩
降頻係要用少d電同穩定性
開盡100%同用80%個分別唔大

反應vram體質好有幫助
礦卡係死vram花畫面多

拿，要買就快，啲礦佬話ps5預估算力50MH/s，開發緊掘礦「game」

1650s都去到2k

If you can’t beat them, join them

咁用xbox唔係仲方便 洗乜特登走去玩鳩自己

認真咩 1070都勁過佢

繼續屌

e＋買2070s係咪低過3060 3070

想像總是美好的

根本1月仲買到，不過啲人係要等幾多個月去返正價先買咋

放1050ti/ 960

其實開多個market賣挖礦卡系就解決晒
大家happy

全部牛肺嚟

晶片都係得咁多 再分d去比CMP
即係gaming 分列既晶片量更少
即係個價繼續升

咁gpu唔止得晶片，佢save翻其他parts，或多或少都可以增加翻gamer gpu產量嘅，而且咁做起碼store inventory個數大家可以預計翻先，之前唔洗睇一定會比礦狗搶曬

買6700xt 星期三出

上年900二手買返黎前日1700賣左比個礦佬

買bitcoin做對沖
十張都買得起啦

之前見youtube有條大陸友拍片維修礦卡，話大多數都係死ram

又真係見佢成箱卡都係換左vram就由花畫面，唔著機等救返生

之後捱到幾耐唔知，但至少可以當無事咁賣返出去呃下錢

依家二手2080放到幾錢

如果真係幫gamers 係出一啲淨係可以打機嘅卡
唔係淨係可以挖礦
技術上唔知做唔做到

佢而家咁係想搵多啲錢姐

送既我要 拎去維修 又全新

而家3060有新bios限制左挖礦，出左嘅卡佢無咩可以做到

好似只針對以太坊
其他幣可以正常挖

我諗係咪有技術難度限制曬全部幣種 始終係臨時臨急搞個software，我諗如果有後續應該會限制埋其他幣種掛

問題係依家掘eth根本粒gpu就唔熱，又降頻又限電
限完電PCB供電壽命仲長左
又唔會好似掘BTC咁熱，唔洗油冷，無滲油無油積無生鏽，風冷得塵
唯一消耗既係vram，但係vram真係好易換，又平

其實未必，挖礦用嗰啲卡使撚Tensor core同RT core咩
老黃將啲原本整唔成30系列嘅殘廢晶片整做挖礦卡
佢又賺多一筆 個缺貨問題又解決到，皆大歡喜

一樣都係買唔到

有冇人試過

cmp卡賣唔番出去 d礦工唔會買咖

3080/3060/notebook用GPU
基本上已經就係你所講嘅殘廢晶
冇得全核開就降頻/降TDP/限頻向下cut
大家都係三星晶圓出 係咁多塊就咁多塊

不過反而佢諗住拎turing嚟做CMP都仲叫可能有d用
只不過turing效率又冇ampere好
如果唔平邊有礦主肯理你幫你消舊晶片

Dedicated GPU for Professional Mining

mining 都 Professional

3070, 3060ti, 3080/70 laptop用GA104
3060用GA106，唔係同一塊晶片嚟架喎

我張1660S 用咗成年有人高過原價收，CLS咩世界

你再睇吓張之前俾人話垃圾嘅Radeon VII
而家直頭俾人當係電腦金磚

個bios係咪10-30系列都啱用

得罪講句 等字派買唔到卡根本係抵撚死Display Card喺香港一般都係9-10算就買到，一開始仲要任買，3070有4300嘅Zotac又話貴唔買，3080 6.5k-7k就可以入手又話貴，咁算啦再講一次等字派冇卡真係抵撚死

繼續等
有張2080ti揸手唔怕

即係咁 而家3070賣近成皮並唔改變香港行貨賣得貴呢個事實

好記得3060ti出時有人post過未來都係賣緊3.3k起跳

邊個話顯卡只可以用黎打機, 你自己無錢窮就收皮啦

當gaming 都有professional, mining梗係有

明明生活係香港
但成日幻想用msrp買到新卡
都唔計礦工搶卡
講左好多次連代理自己都會加價埋
仲有成日以為自己夠bot狗搶
乜都冇就周圍鳩屌人黑店奸商
咪就係咁囉

買張顯示卡就好有錢？

用緊strix 1080 果陣一出即買
3080出果陣想入手但又好似冇乜game玩忍咗陣
而家連40系消息都就出了
好驚有日壞卡

「屌你好撚貴呀，正價都唔係咁」

唔係香港住
但喺美馬落到msrp超過十次 戰勝bot其實唔難

等字派：唔好助長炒風，等佢回落去正價先買

佢地有埋discord group

14k放左其中一張張3080，最後一張sh,等遲吓NV 鎖左新出既display卡掘礦算率再放，到時應該會有人用買到3090既＄去買我哋嗰啲舊版卡

依家呢

冇卡換若主

呢輪無乜貨出 無嘢禁

會唔會俾windows10強制update你張3080嫁

大把
尋日 美馬先出佐幾次3080 tuf
EU 都幾次3060 ti 同3060

上個月賣左張2千幾入既2070 張卡玩左年幾賣返出去3千幾 跟住即刻7000入左張 6800xt而家又升

後生仔叫返display咭

呢個我都有睇
好多都係一run個fault detect就係壞vram
吹一吹抹一抹換個新嘅就搞掂
講到好似食菜咁易

咁唔係廿四小時都啱時區禁卡同有時會做其他嘢嘅

你賣平左
已經收緊2000

我都廢時出聲，真係其實唔難就唔會全球 < 係全球用家慘叫

上星期先開始用緊幾張化石480掘緊
希望半年後掘到張新卡番黎

搞到我都想做礦工

我咁岩屋企有幾張480 8G後備卡
平時有幫開人整電腦
可以咩都唔洗買

整左部機係天花板熱風直接吹去街

希望6個月就有張FREE卡用 祝大家好運

一個屌礦工既po變到教人挖礦

佢講唔難應該唔係指日日會棍波到
佢講緊落過10張以上由上年要搶開始計一個月都有2-3張都好勁啦

真心想掘 但係得張1660TI 掘少少幫補下咁

If you can't beat them, join them.

礦工死全家

NiceHash

既然你做唔到gamer 不如加入成為礦工
再唔係可以日頭做礦工 夜晚做gamer

呢個食水深到呢

480，580掘coin最撚好用
成本低 回本快

唔係只係2%咩？
NiceHash 勝在方便 啱新手

我計下扣埋電費搵到幾多先

掘eth 出面d軟件都係1%

插兩張6800 或5700xt

仲有咩軟件提薦

3分後漢科賣開箱卡

兩分鐘冇曬luuuu

堆20系卡算賣得平 相比肥花二手價嚟講

買完直接二手賣返出去都賺都一二千

亂倫犯法架喎

3060係代理抄 明明我見冇礦工買 都可以抄到咁高
而黃金3060仲有大把貨

nicehash既好處係佢唔止掘礦，有時仲會直接賣算力俾人，會無啦啦多左收入
但係如果淨係想掘礦，GPU只可以掘eth/octopus cfx/kawpow rvn，而唔係掘BTC
我會推薦用T-rex掘eth(1%t-rex, 1%礦池免費出金；nicehash自己已經要2%，出金又收幾%)
記得唔好再用phoenix

之後裝過Phoenix
可能要洗機了

大把礦工買3060，睇下CFX算力3060出貨之後升得幾恐怖

出金應該唔使收
佢個Network fee好似係for BTC block chain
時高時低

唔通己經有得刷BIOS改掘礦限制？

3060淨係限左掘ETH，無限其他用唔同算法既幣

嘩屌 張3080 6499買依家 有人開13000同我收

留明等3080ti限制掘礦性能
咁就炒價賣3080換3080ti
免費升級

貴一倍

顯示卡淨係拎嚟打機，果然啲gamer都係蠢過隻豬，game出嚟嘅嘢全部都係計算出嚟，掘礦只不過係另一種計算方法

一張3080 24x7咁挖一日都有50蚊 電費幾蚊 理論上半年回到本

但係我成部新機成兩萬幾銀陣間挖壞左就成套total loss真係制唔過

話明顯示卡
打機有顯示
掘礦冇顯示

係WOR 原來打機係計出黎 真心唔知

可以插output睇住佢掘 咁咪有display function

DLSS咪喺計光線嘅角度出唔同效果囉 唔係點嚟光線追蹤 咪扮傻

Dlss係靠deep learning upscale 低resolution上高resolution
光追係ray tracing

而家1080ti二手可以賣到幾多錢

DLSS唔係ray tracing

佢教緊你野! 唔好駁咀!!

宜家掘礦真係好撚反智

一張卡一日賺得個40蚊港紙

一粒就4萬幾美金

幾時+幾多張卡先有一粒

痴撚線

display卡係挖唔到bitcoin

掘到0.1粒都拎去換返usd啦

施永青：買一碗雲吞麵才幾十塊港元，比特幣一個單位幾萬美元，用真鈔找贖風險很大。

Ching咁勁係咪想教點用basic linear algebra construct個neural network

1660都升到二千幾三千~!

cls 真係快過火箭

仲可以有兩個人問 我都用緊1660ti

三倍速ver 有現貨~!

cls

風扇唔識自動停轉都算,仲要嘈到仆街
低階卡仲玩3風扇,多舊魚,仲要超過2 slots
io配置已經十分落後
同switch出芒亨版清舊機一樣玩法
on9先買

礦卡打唔到機架啦 殘到仆街

而家冇得你揀

留名。我都想

900張/日就有0.1粒，有4000美金

香港蘋果日報: 加密幣狂潮｜遊戲玩家大報復！礦工出bot bid顯卡中伏16000元買錯3D打印顯示卡｜ 蘋果日報.

想放師兄邊度放

Dcfever 問 我冇放

張卡 RAM+1000 GPU有幾多-幾多 電起碼-30%

自己D卡電-50% RAM 超1000 50度左右
一張平均 28MH/S 用95W電

係愛呀~Vard~ 係愛~!

有張msi rx470 8gb 3星dram
唔知放到幾錢呢

2000掛

Sor呢個我講錯個名 呢下係柒

你個張邊張黎。

30603060

3060 TI, $3699 買 $8200放左。
效能用唔著，換張2060頂兩年再算

咩版本

有冇方法打贏not?

*bot

妓嘉 RTX3060Ti EAGLE OC 8G

電費係番度

3060挖礦限制比人破左拉。

2080S有冇人知二手放緊咩價位

有無高溫咗

我自己玩GTA5 2個2k mon, 係會好熱 以前test好似90度。 但我唔sure有無比normal既熱左...

每月掘礦搵5千蚊

打機只係顯卡嘅其中一個用途

如果真係覺得等1-2年有礦難，又會諗住收礦卡既話
點解唔依家照買貴卡，擺係屋企挖番1年礦先，到時唔止有免費礦卡，分分鐘仲賺幾千

而家買住張2060 super有冇得諗

攞張3060ti一星期都賺50usd average 60mh/s張卡先用我125w電 咁易賺唔怪得可以炒到上8000